[PS4] FIFA21 Pro Club 招人

球隊style: 控傳
招收位置: 前鋒/翼衞/防中/中堅
Formation: 4-2-3-1 / 3-5-2 / 4-3-3
開波時間: 唔定 通常夜晚21:30後

有興趣請join tg谷或留PSN 可以試踢幾場睇吓大家style夾唔夾到